[區選] 如何分辨偽黃

區選在即, 中共派咗好多素人參選
志在呃真香港人的選票
有D真係扮得好似
但起底又睇唔到D咩
想請教各巴打絲打
有咩方法識別偽黃
例如以下果位侯曉彤
點知係唔係偽黃?

呢個都偽

咁呢區有幾多個候選人？

有人整左依個網

連登仔人人睇睇自己應該投邊個

賣波換票？不了

睇新聞，自己判斷

自己睇啦，雖然兩個都姓侯

屌你老母閪
你呢區得兩個候選人，一個建制，一個唔撚識
咁都唔識揀要問，你就自動收皮啦

係咪城寨果個？

姓侯

五毛狗

得兩個人都要問

之前有個組職有個list 辨真偽⋯⋯
唔該泛民議員出嚟比個list 選民.....
你哋嘅marketing and promotion 真係要改善一下......

【明報專訊】原居民與鄉事派常被劃上等號，但參選上水鄉郊選區的侯曉彤雖是原居民，對此卻不認同。侯曉彤經歷祖母農地被非法傾倒泥頭，與上水鄉委會主席侯志強對簿公堂，她今屆挑戰獲侯志強支持的侯福達，決心改革鄉村選舉。

少少research都唔做
話你5毛都無可厚非

樓主擺明五毛想引人唔投呢個女仔

唔該哂咁多位巴打絲打

咪咁多陰謀論啦, 巴打

受教

非常有用

兩個

唔該哂

又幾大波

其實點解唔睇wiki
本身個資料都好齊

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

連登仔可唔可以推多啲依個有用資訊

難得有 IT 能力既人整左依啲有用工具
請唔好浪費人地既心機